今日異常平靜 無分化 無互屌

好撚恐怖 d五毛快d出返黎

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳